同前任做朋友嘅人諗咩

點解可以分手再做朋友
自問真係做唔翻朋友

想翻撻或SP

掟煲唔掟蓋

真係做唔到
仲要再做同班同學

男朋友會覆啲ex嘅ig story

到底係咩驅使啲人咁做

點知

假如再沒有恨意，又啱傾，做朋友有咩問題？

Sp

肯定其中一方冇愛過

真係過咗好耐放低咗都得嘅 不過到時已經無需要再做朋友

其實舊同學舊同事都無需要做朋友？ 乜做你的朋友咁難的？

兩方都完全放低咗咪做得番囉